多謝勇武今日撚狗成功

零受傷
零被捕
撚狗散水快
SALUTE

超好冇人被捕

撚狗目的也達

冇人被捕就最好

遊行捉到鬼咁做好唔好？

必須散水快
留力818

留力明天

今日班狗咁忍得
中共開始驚

而班狗隻眼就日益白內障

唔好再分
We Are One

721 811

可能係佢地深水埗奶完野，以為今日班人出面同深水埗果晚一樣都係...
關公都唔保佑啦今次

今次冇射TG

ssp狂射應該令到班狗收到壓力減少射彈

「立即普選，否則攬炒！」

佢敢射只會更加深反佢地既人既立場
已經好多路人鬧佢地

散得快
狗冇機會放TG

外面D分化撚 今次又有咩講

推

今晚好好

激死d P牌分化狗
今晚又冇bonus

希望佢哋學習下信任手足

用無數血同被捕義士們 累積返來經驗

超級成功！！

今日警方採取係亂封路影響市民
冇興趣捉你地
因為佢哋有個假嘅撐警察會做數

搞清楚鬼既運作之後，你就明白點解唔需要捉鬼

叻仔

散曬就好
我頭先都擔心

哦 咁咪唔好捉LOL

d分化狗即刻死撚晒

推 多謝

只要冇人被捕 我就好高興
唔理當日有咩得著 無人被捕已經足夠

唔係話速龍捉左一個咩？

叻

對唔住，我今日有諗過點解大家要圍狗處
我自推818 post 10 次

Rthk 影到速龍捉左條女wor

成日都要人擔心
好撚賤呀屌

1被捕

捉左一個啊

冇得放tg阿sir實好嬲，拿拿聲去mk餐廳飲杯凍撚茶降降溫先

能進能退真漢子

撚狗功力又高一層

818

唔單止唔割
係要多謝佢地幫忙

[長文]請記得梁天琦比我地既信 因果由國!容港治己! 818見

咪打飛機啦 有一個比人捉左

push

又係女 DKLM

P牌仔無得正皮
Push

不被捕 不受傷

818維園見

前線成熟了 能屈能伸

勇武係有勇有謀

標題應該係
多謝手足今日撚狗成功
無分勇武和理非

速龍拘捕一名女子

痴撚線架
兵貴神速
已射

P牌無得推都照留言，無人被拉實在太開心喇

818 2點 維園見
大家一定要出！

驚聽朝聽到比有人比人拉左, 因為班卧底100%捉幾個填數。
手足睇到唔好同人講自己邊個站落

818 維園見

各位手足聽日維園見呀

勇武們撚狗撚到出神入化

勇武巴絲好型

但係無左紅土遊行意義既聲音，全部新聞最後集中圍狗署

班PK街淨係敢搞老弱婦孺
正契弟

P牌狗極度焦急，開極post都叫唔到你地留低衝擊

叻！

agree

黑警死全家

太勁啦 支持

好似果個係女手足走唔切

好嘢，玩死啲狗閪

推推推

都係果句。點都尊重唔割。

又恰女人

靚波

零補捕 大成功

感動

散哂未

不受傷不被捕就支持

好熱噢差人叔叔full gear好可憐

Pish

正

全靠冷氣軍師大力屌7佢地

撚狗
班狗著晒gear身水身汗得個吉

唔明點解咁多post鬧？今日行動前線決定

趁仲有幾個鐘
全世界同我 ig FB所有 page 洗版貼文宣
仲有力既麻煩落街派傳單！謝！818。聽日見

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 、和被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

多謝？ 連登大撚把人屌

醒

女手足跑得好慢走唔切，次次一衝一定比人拉一兩個

抵讚

路人定手足？

dor jei yung mo pai!!

kei shud bin yau fen meh yung mo tung wo lei fei arh? dai gar dou yiu united arh!

又係捉女仔

yapush

謝謝各位。。

手足黎
應該比人打到仆街

不要為你敵人找理由
佢地唔做,只係未做,未準備

辛苦哂各位勇武
兄弟爬山！

同意！ 大家明天見

只要有一個被捕都唔叫成功

阿生，個d係狗黎架

明天818加油!!!

所以先要正視聽
下下都屌 又話不分化不割席

行到過嚟見到大家撤曬 仲以為大家叻仔平平安安

撚狗不死守

d屌出面分化既又有咩講呀

推！贊成👍最近要廣傳返大陸！

加油

連登根本就要和理非 想做同路人？ 無義士份呀

所以次次看準佢地黎捉...
我試係過拉啲女走, 有時啲女唔肯走, 要鬧多POPO幾句先肯走

其實大家真係要學習下信任出去博命的手足
唔好成日指指點點

讚 今日零扣血

聽日大家和理非 裝備放袋備用

👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿

大家be water
不被捕不分化

勇武都係時候進化了，Good Job ～

有一個拉咗

由心多謝你地
我想逐個逐個同你地講多謝
睇住live 好怕你地又比突襲速龍捉到
好彩冇事

聽日見

應該唔會打女仔既, 但班咸濕差佬可能會咸豬手.

速龍都留低鬧，睇黎絲打預左比人拉，巴打你走先好d，唔係搞到兩個一齊比人拉

612
721
811

818見

致以 崇高敬意

屌 睇唔到有人拉左

拉左個女仔

多謝勇武

畀你班仆*嚇親死. 聽日見

好，用此方法，攪到林鄭對話👋

感激

大家今日都好成功, 繼續加油啊
BTW, 雖然成功, 但唔可以鬆懈啊

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

只係呢今日唔好做d影響聽日既嘢
幾時有人真係割過勇武？
成日拎「不割席」出黎撻人
不割席只係做錯我唔會調轉槍頭反你
唔代表做乜我都無條件支持既
搞清楚d concept先

推，不分化，818 2點見

其實唔係屌，只係見到捉下一個，捉下又一個，好快無人

屌 又引人圍狗屋 仆街

聽日見
各位手足

撚狗交俾巴打啦，絲打唔該去返後面啦

之前成日講既真突擊
大家唔好再分化

好波

聽日見

岩岩見到LIVE有好多大隻仔
幾驚突然又有25仔CAP低隔離果個

勇武手足

上車已經比人打獲金啦

見 live. 現場記者多。西媒更多

香港online S級玩家

錯？ 邊撚個呢家錯呀
邊個可以咁勁話人錯呀

侵侵大帝一出聲即跪

絕對相信前線手足所有決定

唔好打飛機，班狗又咪呃ot

818見

721 811 817 818

港女其實真係好勇武
救到就救啦

捉1個咁少
起碼10個

無人被捕先係最重要入去要受虐

太好了

呢個係你個人問題
大家係無條件支持既

捉女

班狗喺mk係咁俾市民鬧

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

不割席係個人取態
錯唔錯每個人心目中有自己取態無人講話有咩criteria

主要原因應該係大蛇落左指示
唔好勉強夾硬黎，暴力清會送子彈比我地吹雞
明明之前夠膽死冇人地方對巴士射都夠膽
但今日煙都唔放就係最好證明

另一原因係要比武警同胞熟習地形，裝備，陣式
就怕萬一有公安落單比人捉左揭露左身分
又會送子彈比我地

今日冇手足受傷！
不受傷不被捕 辛苦晒今日休息一晚
聽日一齊排隊去維園參加集會

YouTube 呢條片9百幾萬人睇 仲有好多外國人誤解
點解無人入去幫香港示威者澄清

能放能收，見好就好

咁你無條件支持本身就係其中一份子啦講咩割姐
宜家就係講緊陣形之間既割席呀嘛

今日唔算多人圍，而且咁早太多路人，d狗都勁快收隊走人，驚阻住條路

唔使理佢呀巴打
呢條係垃圾大台撚黎的
淨係個句
「不割席只係做錯我唔會調轉槍頭反你
唔代表做乜我都無條件支持既」
已經知道唔係同路人

但係走去圍狗屋spin 走左幾萬人去紅土遊行表達既訴求，無論係反送中定民生訴求，次次都咁唔係一件好事

真心要推

講撚左唔知幾多萬次 鑊鑊D冷氣軍師都出黎屌 搞分化

on9分化post次次上熱門 勇武唔係on9呀 自己唔敢行上去就唔好係度質疑人啦

撚狗成功D人即刻收晒聲

明日見

入維園先

民陣話有議員散場個陣帶大家去地鐵站

多謝

手足

咁快講多謝

10點後清晨5點前都冇事再番嚟多謝都唔遲

有個女仔比狗捉撚左呀屌，班陷家剷肯撚定毛手毛腳

撚狗

謝謝你們

睇到勁開心, 玩完狗又冇送義士, 叻!

19:30左右，好似係雷明登，有冇開

撚會有壓力，軍政府呀

返屋企都要小心 要換裝啊

有冇片

hit and run!!!

開咗

又捉女仔

係要咁玩先啱，做乜吓吓要等狗嚟

又捉女

Thanks

黑警有咩做唔出
唔打人都講得出
靚d 既輪姦都得

唔係放負，但上個禮拜都係咁既節奏，班狗前一日任你玩， 等你鬆懈，第二日就全面大反擊，總之大家一齊小心

紅土好多做大陸遊客的酒樓同餐廳，佢一射Tg，全部食物報銷

無暴徒唔知4點招待會講咩好

多謝各位勇武大哥

開左實彈

【8.17 太子旺角現場】
防暴警推進至旺角道一帶時橋上市民不斷喝倒采，大呼黑社會。當警車駛走時有垃圾桶從高處掉下，垃圾桶更被捲入警車車底令其不能離開，左邊車頭受損。

最後防暴警拿出長鎗跟長盾戒備及移離垃圾桶，防暴警察在馬路上近距離對天橋上的市民開槍，旺角道馬路上留下彈殼，有關彈殼為「2581型12號休珀－索克（Super-Sock）豆袋彈（布袋彈）」。

攝／讀者提供
#USP20190817

下次
等克警走晒後
30分鐘後
可以坐車返太子
再來過

克警著重裝 再跑多幾次

唔需要死守
be water
最終目的你去左
我返右

射唔中人?

推
謝
818

香港人真係CLS!一個字"勁"!

今日人地話有幾十萬人去咗金鐘撐黑警喎!

我地聽日要爭氣呀!

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

聽日見!

阿蛇專心做野啦，咁嘅水準3毛都冇呀

臭閪黑警

好波 不被捕

做得好呀各位前線

Win a minor battle, but lose a war.

I and many others support violence if we have 10 millions solders and have all the latest high tech weapons, warplanes and battle ships. But we have none. We do not favor violence just because bustle force is not our strength (it is our weakness).

Now, much fewer people will go to Victoria Park tomorrow just because of your victory!
You should notice that your action does not fit into the whole war.

You need to think about the whole picture: Tomorrow in Victoria Park is an important battle as proved by the fact that the pro-government people have torn off our posters for 8.18.

If we lost the war, then it would be because of your victory in this minor battle.

Please look at the whole picture rather this minor success!

be water

勇武今日真係型到爆呀

今日勇武超型
(其實平時都好型）

都有少少mun水，但整體來說very good

Tbb唔係直播收到頭？
我老豆咁講

有冇人幫到個被補女仔？

多謝🙏🏻

手足們提防有狗跟蹤呀

要keep住

有人被捕?

幾多個?

嚇到個心離一離

818 維園見

Be water

你地唔好放鬆心態
從來輕敵係大忌

捉左個女手足

啲狗 忍到爆曬瘡 唔知會點呢

respect

黑警係旺角向天橋市民開槍無人講？

有開槍㗎今晚！

跑到隻狗咁
前線

証明勇武係有腦的

望住啲狗上車又落車

因為星期六打，星期日就會多人

旺角地型好，四通八達，路人又多變相多掩護。真係唔錯。

差佬檢討後下次可能會改變策略, 千萬唔好以為今次少人被捕少流血就大意

次次都係捉女

又有OT錢

不受傷不流血不拘捕
然後黑警死全家。

黑警係旺角向天橋市民開槍無人講？

被捕，做得好

要警犬一次比一次難捉人

直頭唔覺得今晚對家有策略出過
樓主同慶祝嘅人係咪開心得太過份

一個都冇?

好似一個女仔

0受傷0被捕

好波 冇比人拉就ok

樓上話捉左一位

推 勇武加油

推到班冷氣仔出黎道歉

適當地輕鬆下打下J係可以嘅
之後準備返818就得
十幾個鐘後就係另一場battle

sor ching、錯手負皮

捉左一位女手足？

香港人818

Salute

Mission accomplish with grade S+

不被捕

樓上話係女手足

講咗幾多次，都話唔好分勇唔勇武
係手足

做得好✅

不被捕
做得好

818 兩點維園

辛苦了

走嘞！ 散水！

大家聽日都要好似今日咁，唔好好似上星期咁一日醒目一日奶哂撻

818 維園見！

散晒？

Ching ho ball

手足好波

頭先發夢係油麻地地鐵大家走得超快

捉左個女？
有冇片？

Good job

真係dd就好
危機感好重要

多謝世界級勇武

仲未講得明

Tui bao

612 721 811

我地既年輕人 我以你們為榮

求AV係咪一定要返高登求

好叻仔 聽日818 見

咪再吹噓啦,上個星期六夠無咩俾人捉又贊到天上有地下無,之後星期日送左幾多頭

今晚無得開po屌「完喇玩完喇場運動」

p

小心D秋後算帳

【香港：緊急狀態】ＴＷＩＴＴＥＲ戰線幫拖將條片散開去 ！！！

以後要咁玩

Push

有無齊八國聯軍

揀8個出黎
香港, 台灣, 美國, 英國, 德國, 澳洲, 加泰, 法國, 烏克蘭

向勇武致敬

我都係copy人地

你唔好話P就分化狗啦大佬 我都係P牌 要甩P牌好易架咋 我有教授資格架 但係都係p嚟架
我唔覺低人一級吖

太好喇，撳錢兌美元慶祝

Hea jor d wo 阿sir
好難出糧比你

721
811

1. 警方沒有依安全指引直接向示威者頭部水平發射催淚彈/布袋彈/海綿彈等高殺傷力武器
2. 721在有足夠證據下沒有一位施襲者被起訴
3. 警方偽裝成示威者在現代帶領並煽動進行違法行為
4. 濫捕市民
5. 在密閉空間使用催淚彈，毒素不能散去令其他市民有機會吸入體內
6. 警方使用不必要武力
7. 警方執行警權時沒有配戴委任證
8. 警方使用有毒之過期催淚彈
9. 警方包庇黑社會向市民施襲
10. 警方無差別濫捕市民

五大訴求！缺一不可！

818 維園見

來來去去咪果幾度去

今日演練完聽日實戰

多謝全部前線

頭先好多冷氣單師又話送頭又乘

不要叫「勇武」「和理非」
試著叫「手足」

Yes

無條件支持手足

推！明天大家小心。
硬碰班狗套gear實有著數，不如諗下點拉遠距離。
上次係Ssp仆街仆到hihi隻狗就知，狗衫咁重，一仆就pk，只要條路跣佢地就追唔到。

The reason we want to be peaceful today is that we don't want to scare off some people who will go to Victoria Park tomorrow.

Now your so-called victory has scare off some of these people. Notice that we want more than 2 millions people to go to Victoria Park to demonstrate that we are gaining support from Hong Kongers rather than losing support.

Have you read the posts that said a lot of people from China have entered Hong Kong and will attack people a Victoria Park tomorrow. These posts are created by our enemy who try to scare people away from Victoria Park tomorrow. So tomorrow is a very major battle.

We may not have 2 millions people tomorrow, thanks to your victory.

Could you please think deeper, otherwise we will lose the war..

靈界未散？

有冇人想睇佢真人相 狗尾狐真人相

香港人加油

死黑警做男人做到咁真係切撚左條賓周煲湯算啦

今日真正be water

8月18遊行

白衫黑狗又想度橋捉人？
係狗窿度慢慢圍爐啦！

係諗緊下次差館被圍，一個防暴都唔出，直接call其他差館啲便衣坐私家車黎捉人呢？LOL

示威者：
堵完路就走啦！
要守你自己守！搏拉我唔阻你！
班狗上哂GEAR幫我地塞埋路，堵路目的已達到，唔走托柒呀？！
由班狗對住個空地射Tear Gas囉！

我睇live都好緊張 好擔心

818 勇武派眼前最重要是別夾在和理非和黑警/公安中間。
若能使假冒示威者的公安曝光，讓全世界知道中共已參與鎮壓，就超額完成。

借位

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

多謝💪🏻💪🏻
五大訴求 缺一不可

請受小弟一拜

神轉場

811

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

有1 個拉左

辛苦曬喇手足

Be water 完美一役

無人被拉

大獲
咁聽日

[

好似係拉左一個

零受傷
零被捕

leng ah

超讚

推 下面post 唔知真定假
陳雲同明居正都提過依個劇本
大家可唔可以集思廣益
諗下點樣避免

【十萬火急突發!!】逾千武警湧港假扮示威者，目的要燒死大量警察，為鎭壓香港找一個藉口！

well done well done

下下靠和理非係度分化做鬼就死啦
講到勇武冇腦亂咁黎咁

Perfect?
有1 個拉左
Perfect?
Just think about that if YOU are the one being arrested.

智慧取勝

聽日行到夜晚回程嗰陣無人知會發生咩事
尤其係元朗荃灣呢啲地方
聽日有大把和理非行

大家要帶定其他衫換黎保命

可唔可以推上熱門！著黑衫帶spare衫

無人被捕

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

新聞無講，fat check 末

好成功 多謝

多謝勇武
818見

今日成功！
但聽日先係主菜！
各位手足好好休息
嚴陣以待

開咗槍

射左布袋鉛彈

試散先叫做 Be Water

大家明唔明白聽日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

希望手足快啲出黎
代你行818

Sorry hit 錯負皮

太多路人，唔射TG，當堂唔識打。

多謝前線

SSP那晚黑警無人都照射啦。

勇武超勁

好叻啊今日 BE WATER

多謝哂手足

上個禮拜六個個都好開心架，跟住禮拜日就打到你地仆街了，大家仲記唔記得太古啲狗出得幾快？

連登標準答案：
太多人住唔會射TG

謝謝

依家班狗唔射tg直接衝

大家都好叻

今日係旺角警署唔理班狗直行直過
班狗一定谷到好行但係射唔出

It breaks my heart everytime someone is arrested, please stay safe everyone. See you all at 818

gd job, ga yau

今日散水散得好出色

陰間朋友俾左debuff警犬。

加油 聽日keep 住呀
鬼一定多過今日
保持頭腦分析
勿麻目跟隨

Push
Together we stand
Fight for freedom
We are HongKongers

GJ!

感謝勇武兄弟，忍耐克制，8月18日請繼續。千萬唔可以俾藉口釀成盧溝橋事變，給予敵軍口實長驅直進。拜託拜託！

等佢上哂gear就走

818 2PM 維園見

唔好鬆懈印象中上次810大埔又係好成功, 跟住811就黎卧底拘捕

818都要繼續一個都不能少

當818集會差不多去到尾聲嘅時候....

至少同狗保持300米距離